葉劉淑儀赴美交流 籲毋須通過香港人權與民主法案

6名立法會議員應美國國務院邀請，到當地出席交流團，期間曾討論美方將推動《香港人權與民主法案》。有份赴美的葉劉淑儀表示，美方的法案包括部分制裁香港條款，例如參與推動修訂《逃犯條例》的官員不獲發簽證等，而她已向美國議員解釋港府已完全停止修例工作，認為相關法案沒有需要，希望對方能考慮意見。

同樣有到美國的紡織及製衣界立法會議員鍾國斌亦稱，部分推動法案的美國議員從來未到過香港和中國，完全不了解中港兩地實際情況，有當地議員認同香港事務應由香港自行解決。

教育界議員葉建源則稱，據他了解，美國議會對法案有不同意見，有認為需待美國總統特朗普表態，亦有人相信法案已走入直路，獲通過機會較大，惟未有實際時間表。他又強調，美國近月對香港的關注度屬史上最高，相信美方不少議員也希望有所行動。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

共諜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

開始驚到癩屎啦
証明方向正確

Sir, this way !!

721 811

仲唔係勾結外國勢力！？？？
原來葉瘤先係顏色革命嘅主謀！

知驚啦

知驚喇咩

美國國會既事
幾時輪到你班垃圾說三道四？

淆？

葉劉去美國勾結外國勢力 干預其他國家內政？
今日先話完人美國警察暴力

謹慎
唔好俾佢搞到有任何風險

證明方向正確！

走狗！

愛國又去美國傾？

一國一制呢？

屌你地班垃圾親共狗

美國內政關你撚事 返黎大灣區共享榮華富貴啦 狗官

e條傻閪驚到瀨屎